2刷完endgame發現左個彩蛋係無人提過

2刷完endgame發現左個彩蛋係無人提過
就係tony死左之後 全班人馬一齊懷念tony個一幕
Pepper 全黑衫，飛左兩粒釘
準備二刷嘅你可以留意下

飛釘係外國好正常姐

五十路飛釘

Pepper好撚正喎

你唔係化左灰？

雷神露點

幾驚你話「原來iron man個司機係狼人」

我都唔明點解你咁大驚小怪
唔帶bra有咩問題？Boston d女都唔帶bra架
唔帶bra 個nipples 凸左出黎好正常咋喎

Pepper飛釘有咩好睇

你話black window最後出黎飛釘就話姐

Pepper飛釘有咩好睇

你話Hulk最後出黎飛釘就話姐

死人都好j

除衫已經兩粒出晒黎

原來大家都唔中意pepper

係唔中意你

二刷你老母蝗語咩

你識我？

咁應該係乜

window

WINDOWS又學人出DARK MODE ?

DLLM black window

其實唔係飛釘...
係件衫個cutting係咁
我認真望左好耐

真係？
估唔到都有人留意

戀物癖